講中咗，朝早啲狗唔敢放TG

大家以後識做啦

啱瞓醒？ 放咗好多飛啦喎

唔開TG 咪開實彈

你平行世界黎？

平行時空

訓醒未

仲發緊夢 醒啦喂！

屌你老母瞓醒未

一街都係

唔敢tg 不過實彈可以

平行時空？

唔射tg咪射實彈
Btw係有放tg的

牛池灣啱啱先放完催淚彈，仲有多區實彈

0635藍田已經tg啦傻撚咗？

開埋真槍啦

開槍啊屌

一街都係喎 岩岩先醒？

槍都開撚埋呀 你訓醒未

放左十世

彩虹放左啦

啱啱訓醒？

瞓醒未

放左啦

［幫手推］今日16:30將軍澳單車公園有集會！！！

［幫手推］今日16:30將軍澳單車公園有集會！！！

樓豬on9
不推文

係大學到放

POLYU 晨早放左TG

盲左定岩岩瞓醒

hku tg

樓主訓醒睇直播唔知，唔好怪佢

放晒啦 咩槍都出齊喎

垃圾post都上熱門

唔知都算，
懶醒話講中咗真係好柒

關咩事，佢地鍾意幾時就幾時

放左好多粒啦, 橡膠出埋, 真槍都射埋啦

補圖 牛池灣tg

一個女仔中左tg 打中面
約100已上救護

poly成個campus都tg

醒啦poly hku 開晒啦

屌你老母啦冷氣軍師

淨係poly都4粒

你瞓醒未

瞓撚醒未

你就真係岩岩訓醒啦 on99咁
實彈都開埋啦

感覺上無夜晚咁多，有無人統計下?

睇睇新聞先出post, ok

樓主你岩岩先起身啊？

早晨 岩岩起身啊？

Tg都費事放 直接真槍啦班狗